一年內去左9次社會衛生科睇性病，你問我答

各位
有病睇病
懷疑有病都檢查安心

利申，冇中大獎

中過咩獎？

衣原體
支原體
淋
普通尿道炎

睇暗瘡都係社會衛生科囉

傻的嗎

有咩徵狀令你去睇？
排咗幾耐？

有無report攞

唔使排隊
直接辦公時間上去有得睇

細佬流青綠色野
痾尿痛幾日

叫雞惹?

冇report
不過可能係我既病唔使

冇咩特別通常三星期後見醫生
有事就要你盡快番泥醫

同陌生人無套搞

幾耐call一次G?

點識?

冇定
同埋唔係叫G惹

交友app

GAY POST?

有無試過蛋痛跟住去睇

個啲係皮膚科
分左兩科

No

一定要見？無事既唔可以電話講？

係咪驗完尿or血 等幾耐先俾藥你

醫生會唔會問你係咪叫完雞？

雞蟲

唔會
試過上去等左成粒鐘入房
話冇事就走得

你有冇女朋友

巴打幾歲

邊個

醫生有冇叫你嚟緊 每隔幾耐要定期返去check一次咁?

唔係
抽血要等報告
驗尿管只能即知有咩病毒，如衣，支原體

有原體就即日有藥，其他血，尿要等

會
仲問得幾詳細
叫你叫埋個個人泥

睇病貴唔貴？

雞蟲就雞蟲啦

我認
但雞有帶套，係雞度未奶過野
交友app約既冇

冇

35

社會衛生科即係性病

會check到冇事為止

最勁個次淋病check左4次

搞左三個月

無錯
幾次都係佢哋惹比我

政府社會衛生科免費
各區都有

全部中招都係做環保撚

Yes

交友app約幾次
啲女正唔正？

咁夠pop唔戴 抵啦

d醫生係咪認得你

做乜唔戴袋

有冇諗過中左愛滋會點？？
瘋狂約女出黎玩報復？

中過咁多次 會唔會諗住戒

唔好咁玩命啦清
有啲嘢中咗就一世

有冇中過伏 形容下神獸

其實你係咪俾人吉龜頭吉上癮

自己入樓主個po睇

試食賓印報告 (5）

樓主你都唔識

試食賓印報告 (5）

我貪就手
試過幾個正
一半以上伏伏

唔知

你可唔可以唔好識女朋友拍拖害人

囡冇叫
就由佢

有無後悔打真軍

唔會
不過依家小心左
唔敢唔帶

最後醫咗幾耐先好番

戒緊環保

肥到全盛期欣宜咁

痴線
超撚痛
超唔想

樓主pin this

冇啦

有
唉

坤哥衰乜

有冇屌

有冇後悔比件肥婆食

衣原食一星期藥
淋打針即好

有冇玩過屎眼
醫生幫你檢查有冇扯扯地

有冇試過龜頭有蟲爬出

爽一時、害一世
食野唔緊要、最緊要戴套

咸濕
有女都玩交友app

肥婆都係肉。。。

講真呢啲約炮真係易瀨野過叫雞
叫雞都話一定要戴套
約炮條女同個個扑野都唔戴套 真係成班勇士

其實CALL G同賓賓比較
CALL G係咪乾淨少少

有玩過

屌你，吉你尿管痛架點扯

樓主專玩賓印
好撚痴線

知道了
唉

幾歲

都幾好彩
全部都係叫有得斷尾
你中花中hsv就仆街

係
唉

有套就好好多

次次都要吉尿管？

點解會去9次咁多？
啲醫生會唔會好串？

係
超淆

可唔可以傳授下點玩交友app 識sp

希望你以後都唔好有

就算有 千祈唔好係好女仔

你依種人配唔起

搵番隻雞就啱你

啲病有冇手尾跟

仲咁多次仲去叫雞其實咩心態

流程
先抽血
再驗尿管，要隊三支野，其中一支超粗，，注意有啲男護士隊到超入，超痛，試過即滲血
跟住就等報告
三星期後再驗尿管，如有發現再等報告

循環至無事

係

唔串
反而抽血驗尿管啲護士表現好串

有冇咁撚dry
又臭又難頂
仲要搞到成身性病

漁翁撒網
岩傾先落重藥

細佬邊個位流？定痾綠色野？

改變緊改變緊

男定女架，點樣串法

暫時冇

雞蟲心態

唔好再玩喇
就算係玩都帶翻個套
中咗就一世 你連叫雞都冇機會

免費？

果種感覺一世都記得

我覺得佢斷錯症
下次搵岩科
社會衛生科好啲

都係遇過幾隻
大部分中上囡囡

流少少唔多，有色

全男架
你去女護去唔去性病科？

咁你屌完中上仲會想屌肥婆咩

去過兩次,個男護講"之前都試過啦,識點做唔洗教啦"隊左兩支野之後,臨走唔記得用酒精消毒手又比佢串

環保勇士

人誰無過

無打番電話通知你有事既話,係咪應該可以放心唔去睇報告?

有咩app 容易，多唔多女接受好直接？

不過相信樓主外貌唔差

痴撚線

生咗喺個閪度？

個度買condom係咪平好多?

冇賣架
有個箱可以任拎

有無去過 果d spa?

冇
Check先知

你中左之後幾耐就流？

想問龜頭同包皮呢半個月都反覆發炎 但又冇特別痕/痛 係咪都應該check下性病

搞完試過第二日就流
亦試過七日後先流

建議睇下

一路叫雞一路改變？

中hiv 機會有幾大？

Hiv我研究左
兩個情況會大機會
做愛時有血
經常同hiv人做

因hiv好隱藏，普通一次半次都好少機會中

起碼會用安全套

抵，有咁耐風流...
有女都叫

點解一開始唔好地地識女朋友而要走上呢條路

但HIV 無徵狀架喎...你肯定機會微?

同埋你點知陌生人本身有無?

樓主第時有另一半會唔會俾佢知你成日屌賓印

我都係未玩夠
暫時唔會有女住

樓主好似之前有女朋友架! 唔知係咪散左

因為
人天生根本都不可以愛死身邊的一個

中hiv 就仆得街

叫開有條癮
你信任度係零啊

頭三個有咩病徵

有圖表
好似要達一定程度既體液先誘發到

唔知
有先算

點解一年睇咁多次
有冇生過野

戥佢另一半覺得慘 嘥晒啲好女仔

ching 野到條女pk 了
睇死唔會同條女講中左 之後飛撚左條女
條女又傳俾下一位ching

loop 到有人爆獲一齊check 同醫先會完
唔怪得性病post 咁撚多人

環屌預撚左架啦

我一年睇一次社會衛生科既

皮膚科

師兄玩開咩？

屌我都試撚過
係家計會同老婆做婚前檢查
無撚端端話我有梅毒大吉利是，要我出去社衛科驗
果時嚇到標屎，明撚明我係得老婆一個性伴侶又冇沾花惹草
跟住去到社衛科
同樓主唔同，入到房個護士係女既
跟住個男醫生講：你冇事wor
屌跟住拎返個報告俾返家計會
佢話呢d test係有零點幾個％誤差率wor
屌佢六合彩又唔見我中
家計會

賓賓？
Mk妹？
大陸妹？

生過良性粒粒

都係流野
痾尿超痛

你成日攪咁多賓印
好難唔中

我日日有女屌就好了
屌完好耐再搵到
未惹過人

1/2000 無套既話

渣ga 我次次叫雞奶撻69毒龍無套

玩咗5年都無事

屌sor講錯係懷孕前檢查

低過屌閪
小心咀/鳩有傷口

都有

係咪一定有呢啲病徵？

仲好似收好貴

大部分
好少人會冇病徵

直接去社會衛生科定要睇左門診先

直接去社衛登記ok

勇者

邊有咁易中大獎
請繼續

恭喜晒

不了
戒左所以開post指導下

起碼開心過

主要係覆診多，中4野

唔知千9幾蚊定幾千銀
嚇餐飽

樓主專玩app識賓印

無套係爽既
唉

起佢底
食開免費賓印

叫雞中出

戒左喇
我都唔出名起底使乜

溝賓印唔使靚仔
肯食就有

條賓州有異味 唔癢唔痛係咩事

巴打定絲打？

因為我好細個個時13歲左右流過一次淺啡色野
唔知咩事過2日好番，唔知係咪反包皮個時整親流

垃圾雞蟲

有冇濃汁流？顏色？

我巴

其實係咪冇徵狀佢就唔會特別幫你驗？

定係去親都會驗血同埋撩賓洲/西？

比左負評就出番去啦

醫生有懷疑就會
睇下安心

不知所謂
咪撚出嚟害人啦

隊三支咁多? 以前隊只係一支, 依家係唔係驗多左野?

笑死

咩叫改變緊？

雞蟲

雞䖵

雞虫

咁樣？

賓印送病俾你， 你就傳返俾啲雞同交友apps 啲女， 好大個外循環

應該睇情況，試過一次兩支

都話屌完一次隔好耐先有

有病徵就唔搞啦

咁撚多文盲點討論

On9

所有貶低人抬高自己既茂利請出去

經歷，學術討論既留言

近排睇完 輕鬆

我反而係家計會話我知唔係先，跟住佢話如果我真係擔心就去社衛

雞蟲？

唔好啦，都中過咁多次 驚咩吖

巴打去咁多次有無覺得自己好低賤，d男護士認得你未？據我所知果班護士態度好撚惡劣

睇住D女女個西, 易唔易估到佢有病

九次都唔修身養性？

我知呀，你個case同我係調轉
但係都係斷錯症
所以我好明你感受
你煩過我，仲搽d乜9藥膏搽左半年
醫生9做9斷症冇後果
真係好做

希望樓主揾返同類人做另一半
唔好害啲好女仔

希望樓主會同以後另一半交代返自己有過性病
唔係就要受返害咗個好女仔既報應

係，叫雞一定要你用套
但賓印好多時唔用套都得

又真係冇
因為比sp傳染冇人想

應該唔認得
講真唔通有事唔醫咩

真架，成日見有女女陪自己條仔去睇

唔易

4次
計埋覆診先去左9次

賓印都敢無套ching真係環保勇士嚟

見你回得咁真
仲可能係絲打

回應下，其實任何人都係睇當刻
戒左收心養性既女仔，唔通仲好過啲mk濫交妹？

不過講真，有幾個好女仔中意緊我
我都冇要，因為未玩夠

唔敢了

青頭仔

知識水平問題

所以咪撚食d 賓印內循環

因為佢諗住自己有性病
戴左對自己無分別

我覺得勁易中，本地人都不例外

好奇點解你會分得清
中招嘅100%係因為無帶套果幾次
你好似好多性事 照計由你無帶套扑野至有病症其間 應該都會有帶套同其他人扑野？

我相信你係一個有性病的靚仔先食到咁多女， 班濫交女人都係罪有應得， keep going

即係叫雞啦

而家仲有冇去call g?

咩叫落重藥

係咪有剃毛習慣呀？
另外 有時毛髮會倒生 引致發炎 咪有膿頭

驗咩都要插尿管？

全盛期係咁喎

一個月叫雞駛左幾錢

中出未驚過， 打哂針

只要JJ有傷口, 掂到血/體液都中

痴撚線唔該你單身一世

改變?
你有咁多性病 早死早著啦 仲想有老婆

想知你點肯定你條仔只係屌過你

由尿道口隊入去?

睇私家會唔會好過社會衛生科

4000-6000

個天已經俾左9次機會你

如果樓豬搵到女朋友唔同她坦白 我詛咒樓主即中梅毒死

交友app好多毒雞專登傳染俾人

但濕疹牛皮癬好似都係喺社會衛生科睇？

我剃完毛生咗2粒嘢
硬身，無膿
係咪毛囊炎？

紅左咁嘅 你搵下有冇毛頭係倒生左

HIV啊，黎位先生你黎幾多次都改變唔到個結果家

私家狀態應該好好多.
衛生科醫生同護士好寸.

係，就係冇套之後冇同其他人做

係比人傳染
醫好又奶野

係
條驗管仲幾粗下

私家要錢
仲可能好貴

有fd睇左4千淋病

我大約3000

改錯緊

皮膚科
好多人以為一樣
係兩科泥，不過好多區開係同一位置，性質又近

有冇女醫生

我又唔覺
係有個男護
我叫佢輕手啲
佢好似仲大力左

唔理你改定唔改 你拍拖會唔會同女朋友坦白先？

你而家應該練到百毒不侵啦
唔洗驚武肺

未見過

都唔係咁講
幸運左幾次，唔喇

雞皇

如果支原，衣 係咪開兩個禮拜抗生素俾你？
食晒係咪好返晒

十個男人9個滾
但有冇見佢哋認

娶雞好啦

唔好又要搵處女埋單

都只係比同一隻藥

反正都瀨咗咁多次，不如當傳聖火咁傳落去

乜講到我惡魔咁。。
對處女冇好感
中意戰鬥格

就係警世下先出post
千祈唔好亂嚟

Doxycycline ?

有都唔會同你認啦傻西

成日生性病 恐撚怖過惡魔

唉
所以真係唔敢濫交了

咁你條女做過雞唔同你講你會點？
你之前有女重要玩交友app已經人渣
話知錯 但繼續叫
性病纏身 重要日後會暪自己條女
雞蟲人渣覆你都覺得整污糟自己
祝早日中大招

欣賞你認真覆
我改兩樣野
1.帶套
2.有女友後唔再玩

錯既就要改

我欣賞你夠老實

ic

你on撚9
第時屌埋騾仔啦你

睇開邊間? 我睇幾次籃田,都好串.

有冇係醫生面前扯旗

師兄玩印賓奶野？

文員仔

雞都乾淨過樓主

閪瘡同鳩瘡？

你點知的

好嘔心

好撚痛啊師父

咁你有無叫埋佢一齊黎睇

但無理由生完又生
基本上3年都係咁

哇屌 鳩都縮撚埋

樓主係咪同屋企人住
如果係驚唔驚惹畀佢哋？

我哋相處都係個信字
返工放工佢都會同我講
傾住電話傾到返屋企
放假又一定一齊
我實在諗唔到佢邊一忽有時間屌到第二條女
你係咪比人帽得多所以以為個個都係咁

抵啦

呢幾樣野係咪全部醫到？

我都試過，同陌生鬼妹無套破處
不過唔敢再第二次

由個一年睇9次std，瘋狂玩app叫雞唔用dom嘅人聲稱自己研究過

實信你喎

醫生話唔一定
有機會演化抗藥性病毒
有少機率冇藥醫

此生難忘啦
屌鬼妹

疱疹係

印賓好多性病？

係
鬼佬逐個問屌
為賺幾百乜都得
搞到好多都有病

相豬食開賓印
唔怪之得

樓

死性不改。

講得好

逐個問屌？

Ching 好波

真心咪怪班女仔